真友誼！ 一人一個整估你朋友既趣事

以前一大班朋友玩埋就會互相整鬼大家

試過一次，一個朋友（男）醉到貓左係地，我地夾好夾腳搬左佢開左間房，除晒佢d 衫， 留佢一個人係酒店房，但走之前留左一條唔係佢既男人底褲，同抆左幾條鳩毛痴落佢把口到。 第二日佢醒左，四圍問人到底發生咩事！ 我地個個扮晒神色凝重懷疑咁，仲叫佢唔好諗咁多，唔好再問。 佢驚撚左成個月先講返佢知

幾有趣